屋企跳掣 有咩方法

打打吓機熄咗
目測得我間房有事
有冇水電神

啪返佢囉戇鳩

快啲搬屋

掹哂你間房啲插蘇，啪返著個制，逐個插返然後睇下邊個跳。跳果個就即係有問題啦。如果咩都無插都跳，就要搵師傅搞下啲線路

唔該曬巴打
Btw原來唔只我間全部插蘇癱咗

一樣咁試，全屋試